[路透社] 華爲可能即將被制裁，無得再使用美國銀行系統

大家成日講既無得用美金同銀行做交易

但係有暗湧:
Nevertheless, some lawmakers still see designating Huawei as worth considering.
奶共議員做緊野

你這句好像quote錯。這句係話有議員覺得制裁仍值得考慮。成篇係話這個白宮考慮過，已擱置，但可能會再推。這篇似故意放出來俾中國感受吓美國可以做嘅程度

共碟制裁左會點

係

制你個死人頭， 人地大把錢用人民幣掟你個頭！

核彈

Push